有冇90年代初現場收音港產片推介？

90年代初港產片大部份都係配音，一聽到就完全唔想睇
印像中得表姐，你好嘢！，五億探長雷洛傳，逃學威龍2係現場收音，仲有冇邊套90-94年港產片係現場收音

三人世界系列
小男人週記系列

以前好多戲飛紙仔
拍既時候都唔係Final對白

天台的月光

用hkmdb搵王家衛啲戲
入面會有現場收音師個名
可以搵到好多

打工狂想曲
有王祖賢原聲

神探馬如龍
黃蜂尾後針
一咬OK
天台的月光
吳三桂與陳圓圓
BB30
我愛扭紋柴

啱啱睇返新英雄本色都係現場收音，關唔關嘉禾事